野仔 WildChild 8月開show

而情懷未變地方不變
約定過終於等到這一年
容貌也許改變
憑著唱這首歌遇見

野仔今日正式宣佈8月會開show啦
有無巴絲打會去

Push

定野佬？

我好想聽我的日記

今次係真野仔
占同pong 都番黎

邊度有資料？

佢地IG

好想睇！！！！！！！！
知唔知幾時賣飛？

暫時都未知
知道係到update

我都好想聽我的日記

有飛賣可唔可以再上黎update
因為我好少用Instagram

雖然唔係首首歌都識唱
但野仔真心好有feel

當然可以 我開黎就係想傾佢地

其實野佬都好正架

有冇推介？

又係8月

緊係有
佢地好多歌都好意淫架

夫見前飯
建議配埋mv黎睇

著襪浸溫泉

回憶總是黃色的

差利先生

理想再見

時間靜止器

星火

跟車太貼

嫌小姐

好似好多 但其實未po哂
而且全部mv都好誠意之作
小胡把聲雖然唔係唱功最好 但超有feel
麻甩歌又得 情歌又得

連登無人聽野仔

正，期待，希望快啲出新歌。

藍

當天很怕醜

四圍去都要捉緊我手

每次去日本會諗起成田未來
每次去台灣會諗起忠孝公路

雖然忠孝公路唔係一首歌

People are people!!

好懷念以前聽廣播劇呀

上年先重睇一次 呀占配埋啲歌無得輸

我要把這記憶留起

野佬編曲算係香港浮左上地面嗰幾隊之中最有特色

每一首都好有自己風格

多謝返uncle Gay

聽緊相約在八王子

出左新歌 但有d詞好似唔啱音

KKbox 有得聽啦
可能因為要食番之前啲詞 有啲格硬？
但我都覺得好正
回憶番哂黎

中學時代聽中學生應該談戀愛
到八年後出黎做野聽年輕的我們
d回憶真番晒黎

其實我硬係覺得呀占把聲唱歌怪怪地咁

其實唔好聽

幾時有得買飛？

除左kkbox有冇link?
YouTube搵唔到

咁野仔都唔係sell唱功既

未公佈呀

是你使我記起當天的氣味

得小胡好聽

暫停未有 首歌都係尋日先出
唔介意既話呀占個ig live 有得聽番
不過今晚十點就會消失

理想再見!

小胡把聲真係正 唱星火真係好有feel

唔該巴打

不見不散！

其實d歌俾晒小胡唱仲好聽
不過冇呀占當初唔會有人識野仔

占占填詞都正，首藍勁warm

終於等到啦

其實有冇人鍾意wilson把聲
好暖男feel
勁鍾意佢唱回憶總是黃色的
btw我唔鍾意星火

wilson 都okay 啊
最近聽嫌小姐覺得都幾正

向住理想衝去要盡力呀 要爸爸抱就回家

Sunny day service!!

個陣最鐘意占同銘
鼓聲好warm

八月份演唱會日期即將公佈。貼士是現在到KKBOX 率先收聽［年輕的我們]，我們會突然公佈優先訂飛詳情。
感謝你六年來等待😉。

有優先訂飛

有簽名

古董啦古董啦

我冇kkbox

全場一齊唱你乜都屌你乜都屌

我仲有呢隻

難聽難聽難聽我屌

仲keep得咁好 我啲碟花哂

哈哈 擺入櫃珍藏

出左mv

Share左

周慕雲好正

野佬忠粉

小胡話唱唔返

最近既歌都係老佛爺最岩聽

點解呀
佢把聲好襯個意境
好好聽

老左掛

海報要公開了! W
兩件事。一，星期五優先訂飛開始，二，請幫助我們分享這個消息，感謝。
***************************************
［8月4日 麥花臣場館 野仔年輕的我們演唱會］
網上優先預訂將於今個星期五5月11日開始至5月14日進行，優先訂票網址以及有關資訊5月11日00:00正式公布。
正式公開售票日期為5月29日。
#wildchild2018 #野仔2018
#年輕的我們

仲以為會有企位sosad

係囉
睇band show唔企好唔舒服
雖然野仔都唔太un到

價位有d貴 我以為係380/480 不過都會照睇
Btw我想問係kktix買飛個時知唔知道坐咩位？定要收到飛先知？

我之前買過係淨係可以簡分區
要寄張飛過黎先知坐咩位

我都覺得有少少貴

舊歌有啲un到既

我都覺 但無計啦 照睇

你乜都屌乜都屌

幾千億 我仲有幾千億

從來未試過捱餓

當日我第一次聽呢首歌係佢上次開live
第一次聽歌聽到喊。。

呢首我都好鐘意
十𡃁歲聽嗰陣已經覺得好感動

無得聽返周慕雲係最大遺憾

但SHUT UP AND TAKE MY MONEY

好想睇呀但得一條友 無朋友有興趣 但一個去好似好毒咁

野仔係回憶嚟㗎😭

點解冇得聽？？
周慕雲真係好正。。
差利先生我都好鐘意

我應該會單機
朋友話太貴 並且冇我咁有回憶

我身邊都冇人聽wildchild
可能為男友或bestfriend一齊

雖則真係有啲貴 不過你會睇幾錢呀？

身邊啲朋友應該覺得我去聽係on9😂

應該420

居然無企位

上兩個野佬show 我都係自己去

聽到大喎 點都去睇喇 而且唔知會唔會有下次

睇band show 單拖無難度

係 隔左成6年了

原來咁多人單拖 咁我單拖都無咁毒

死忠在此

野仔

推啊

食少啲煙咪唱到囉

我都以為麥花臣實開企位

12點開始優先發售

[野仔演唱會優先預訂正式開始🎊]

而家可以大大聲溫馨提示，《野仔年輕的我們演唱會》已經開始接受優先預訂申請啦！

大家只需要click入以下嘅Google form，根據指示清楚填妥所須資料，咁就可以完成預訂申請。

成功訂購門票嘅野迷將會喺5月15日收到電郵確認，到時候請按照電郵中所提供嘅資料喺5月17日前完成付款，咁門票就係屬於你架喇😎😎😎
*預訂名額有限，快啲填form申請啦🤭
******
《野仔年輕的我們演唱會》優先預訂
預訂申請日期: 2018年5月11日 - 2018年5月14日 11:59PM
成功訂購後付款日期: 2018年5月15日 - 2018年5月17日 (有關付款詳情將列於確認電郵中)
預訂申請網址:

過左優先就要等5月29日公售
大家加油

諗緊買580定420好 想知座位表係點 如果580會近好多既話就580 唔知優先會唔會派靚位

買左580
480有機會係上面看台
580係地下個層🤔

利申 鳩估

嫌小姐好正

好少睇麥花臣band show係坐位

鐵樹蘭 逆流 就連艾粒c all moment果次都有企位

420啲位會唔會好差

嘩唔撚係嘛

記得當時係HIT緊娃娃愛天下

單機買左580
其實好少聽野仔既歌
純粹超級喜歡少爺占
要趁呢幾個月煲番佢地嘅歌

淨煲識中學生應該談戀愛，讀賣sunday主題曲同埋年輕的我們

單機買咗580 學樓上話齋 下次會再開都唔知係幾時 600買回憶 我願比🤘🏾

優先訂巳經爆晒啦 冇訂既要等公售

原來都好多單機去

身邊無fd聽 諗住單機去

咁快
仲諗住今晩先訂

阿占講既 等公售啦

會唔會買唔到

唔會既應該 之前搶過張敬軒kktix個server幾順 不過要快

好後悔冇一早買

有冇人一齊去睇？
唔想單機去坐，企反而冇所謂

企無所謂
坐位單機好似真係有啲怪

再試下約，搵唔到就單機

但我無買到
係隨機劃位定有得揀？

我本身都諗住問下個frd一唔一齊睇
佢覆我嗰陣預購就爆咗

決定單機睇

呢度係咪個個都係野仔died heart fans
818個次真係好正!
今次演唱會好期待 好想聽番哂所有舊歌!

我
但以前細個淆底單拖無去過

好想聽返小小雪廣播劇

今次有買飛呀？
個時我都淆淆地 夾硬拉左我妹去
結果佢都入埋坑

有 大個左睇得多band show 就唔怕一個人

果陣我都係單拖去，記得dear jane jackal仲幫野仔打鼓

幾時再搞多次搖滾復活

希望到時多啲舊fans 去
舊歌大家有共嗚正好多

😭😭😭好想喊 我跌入後補名單咋 要等下星期先知買唔買到

有冇人知29號點買飛?

首新歌好聽 !

用kktix app /

記住成為會員去搶飛!!
加油

呢幾日狂loop成田來未 好正

以前剩係聽過幾首 點解少爺占唱歌把聲咁奇怪但聽落咁正

我收到email啦 聽日去入數！

聽到喊左

確認左有得睇 門票係電子形式 唔怕寄失

我未買會唔會冇得睇
好撚擔心

八月野佬都有show

另外果個係同埋Tonick 同 Kolor 一齊開 果個我應該唔睇lu

呢三隊都有聽開 我會去埋

我生日

好驚買唔到飛呀
回憶呀

開多場 5/8

加場呀！ 好彩未買，尾場仲正

頂 買左頭場 想要尾場

Same
傻的嗎？ 成日都係咁

一陣記住買飛呀

買420係咪黃區好？

有無座位表？

我個人會偏黃區
側邊會有啲辛苦

但係黃區最左會唔會俾紅區遮住？
啲位係派定陣間開賣先有得揀？

你個人係斜望向台 唔會直望紅區
所以我覺得都ok ge
啲位應該係隨機

一陣又開賣

希望派到靚位直望台

睇邊場?

係咪尾場好
見上面個個都話早知買尾場

應該尾場 一齊？

野仔話兩場條rundown會唔同

冇錢睇哂

買咗兩場

買左頭場地面580
一個人睇！撐野仔！

me too! 一個人睇

買左尾場1人地面$580
岩先驚好快無, 見到DD行就狗衝比錢
點知原來係最邊位, 頂

買咗420黃區中間位 第一次咁易買到嘅演唱會飛 無人爭

買咗兩張但未搵伴

單拖尾場

啱啱見啲位閃下閃下咁

我都係買咗RR行，又怕多人買就即刻買
不過好順好快買到，又唔會收手續費好！

黃區

一樣

佢個system 好順, 其實應該係果10分鐘霸住個位之後再睇下揀唔揀到其他
但係當時太心急, 無諗咁多就衝左
不過D行應該OK掛, 係側左少少

我一開始以為冇得揀位
差啲直接跳去俾錢

其實係因為kktix太順
搞到睇起來好似唔多人入去搶

我都等咗一陣先決定到
最後買咗GG行偏左

DD行應該係第四行
夠前已經收貨

想要藍或紅區 但唔知邊一邊近台

紅藍最前位置都近，側面嚟

floor plan

細no 定大no 近啲

屌我知道了

有無手足睇頭場

頭場 一個人睇！

我都係一個
想聽people are people 隻碟

係咪制銷, 我呢個時間仲有HH位 2 連

今次有得簡位咁好
我睇supper 係隨機 收到飛先知坐邊

買咗5號
我都係身邊d朋友無乜聽過野仔

尾場仲有好多位揀

買左張尾場EE行
都係一個人去

我買個時話得返last一張 坐GG都狗衝咗先

睇嚟勁多人都係一個人去

尾場580自己一個

而家先見到呢個post

btw 買完飛冇收到confirmation email係咪正常？

唔一一正常

唔正常

係咪個個都冇？

我有喎

但我有qr code 喎

屌乜原來kktix有得揀位，早知唔優先訂 希望優先訂排靚位

點解停晒手無人買架
野仔Fans去晒邊呀

仲未賣晒飛？

你去kktix買就睇到
5號場得2/3到

唉俾人放飛機 好冇自己睇呢
但點都要放一張

呢度勁多巴打都係單拖

單拖

頭先試5號場仲有地面nn行 不過係最邊，4號就試到紅區b行但係幾遠台

想原價放尾場1-2張飛
有冇巴打收

睇占ig 會有周慕雲
希望係頭場或者兩場都有

被甩底 搵唔到伴啊

買咗5/8單丁
但臨時有事
有無巴打可以1換1 交換4/8

感激不盡

$580飛

想換 但單丁幫你唔到 我兩連

想放尾場420兩連
蝕讓都制啦等錢使

絲打有興趣交換飛嗎？

我2連啊

thanks anyway

請問仲有無？可以tg我再傾

買左兩張4/8 頭場 $580，想換兩張尾場任何價位
tg: passioninlive

收到電子飛啦

屌 又側又後

公售飛仲靚過優先飛

講樣野你地聽

好彩優先都唔差，黃區中間位
麥花臣個場咁細，坐山頂都唔驚嘅

好近台😂😂但你點知你係第一？ 我優先訂pp行 但我都巳經算早訂

因為之前reference no 都係第一

如果18840182係咪第182個？估唔到我凌晨一點幾都182

個位柒到
早知公售先買

放4/8 頭場$580 2連，第3行

有無人放尾場單丁位

可能可以 有人都問緊我單丁 一人要一張啱啱好

我想放 但都想問下樓上係放2張飛係咪仲有
因為依家有朋友想一齊睇

請問放咗未？

8月4日黃區2張想換8月5日 有冇人可以換

Tg wc201808

係 仲有
tg:iehcbc

蝕讓都制啊

放 5/8 4張$580飛

tg: PeachJam

放5/8 兩張420飛

想收ㄧ張

5號 $580 要唔要？

Tg: izzzrah

想收張420咋 冇人陪睇費事咁貴

星期六就係喇

期待

而家後悔買咗420

兩日都580 正

而家好想睇580

想收兩張 5/8 $480

Tg: ccy12234

$580先岩

4號 420 ok ma?

突然要公幹
有冇好心收左我兩張 5號580？

放兩張4/8 $580

用5/8 換 或者議價都可以，請pm

有冇巴打可以幫手買紀念品？
Tg: ME9527

聽日就係
有咩歌好想聽
好想聽三點三 成田未來

搖滾復活 落雨路 老地方

藍 周幕雲

從前曾經 每秒亂去花 不必驚怕

一張放唔放

聽日一支公入場撐野仔
前兩日占爺個 ig 話中間有多個台

幫幫忙 Lihkg 有愛
想買一件tee 同 一個tote-bag

星期日
黃區！！！

估唔到佢地會咁受歡迎。
隊中有幾個係我同學。

人生可以追夢真幸福。

我睇聽日頭場！個時預售即買 但點知有尾場 話兩日唔同flow 我好擔心聽日唔係唱舊歌 好想聽舊歌live 周慕雲 藍 我的日記 相約在八王子
新歌我已經唔識
坐地下RR 行 好驚比前面遮哂

周慕雲

我都係睇頭場，同樣RR行，都驚比人遮晒…
占話中間有多個台，唔知近唔近我果行呢…

聽晚有 我的日記 同 憶年 已經好開心

有冇人睇晒兩場？

相認 我人矮 前面企起哂我實睇唔到
我擔心佢會係地下 kk/LL 行 間開中間台 變左我地仲遠左主台

睇嚟幾多巴打一條友睇

巴打係咪一條友睇？
遠主台就預左…睇到就得

準備聽日入場睇頭場 好驚唔記得舊歌

一條友

聽日想聽記憶之夏 八王子 成田來未 落雨路

兩場睇哂 仲要自己一個

我

小胡一定要唱多d solo

唔係呀 拉左條友陪我去

一條友🤟🏻

一條友 今晚睇頭場

日日睇佢地Instagram 啲post

有無巴絲打早啲去買記念品？

hi 巴打 放咗未呀？

朋友有急事去唔到
放黃區420一張

8月5

今晚今晚

放左啦sor

有冇人排緊隊等入場？

依家去緊

好多人

好大煙

有冇人rr 行

成個場都係煙

以為自己眼鏡蒙

Tee 好多得番大碼

我買個時都已經無細碼 買得中碼

細碼應該所有正常身型嘅女仔都岩著
中碼大件到

又話準時開

等今晚點巴打返嚟匯報下情況

大碼有幾大件？

好撚感動
真係諗返起以前睇佢地嘅日子
好多舊歌
三點三正撚到

有冇人覺得少爺占唱歌好聽左

今晚好正😭真係大部分歌都識唱 不過有d唔記得歌名，遲d kkbox應該有rundown 要狂loop返，中間個台係喺420同580既中間，所以其實420都好正，有d衝動想睇多場聽日420😂

完全唔記得啲歌名 除左出名個啲
但全部都識唱
好想睇埋聽日
聽日少爺占實喊死

頭先上kktix睇過 聽日仲有飛 諗緊買唔買😂但我聽日約左6點半剪頭髮 唔知趕唔趕到😂

有 可惜遲到miss咗第一首歌

正到喊

即刻買左

點解今日無唱周慕雲

你買420定580

小胡好正

聽日唔得閒無得睇

小胡唔係獨唱左咩？定係另一首黎？d歌名完全唔記得左😂

我們這一家黎

580地面呀
本身見到480黃區但出左去再入返已經得返藍區
黃區都正呀睇細台 但冇左了
但我今日係580藍區 一樣view就買580算

仲有咩仲夏之夜 好似係
唔記得哂啲歌名
真係好想聽周慕雲

係呀

估唔到有搖滾復活

再睇多場既話我想420算 今日睇左580 我禁到黃row C 頂 好掙扎睇唔睇好😂

睇啦 下次都唔知要等幾時
個仔小學畢業都未有呀分分鐘

係記憶之夏

屌
得個之字岩

野仔真係好正.. d回憶畫面出哂黎

你單拖定連位？早知一齊睇 本身禁到連位但我fd話唔想睇多場所以冇買到

我diu 黃區又冇左啦 得返藍區

連位呀
同個fd搭車返去講 不如睇多場
買完就覺得好癲

黃區可遇不可求 冇黃就寧願580

我都問我個fd想唔想睇多場 佢都話不了 話太癲😂

今晚真係好感動…終於有機會入場睇野仔！
最開心係有唱 我的日記 、閃著淚光、憶年
希望野仔唔好搞完兩場又消失過

其實真係幾癲
事但啦糧頭 最多月尾食屎姐

我決定禁到黃區就睇 禁唔到就唔睇

聽晚

有冇人覺得氣氛麻麻？
我附近啲人唔撚郁

我見氣氛好好喎 我叫聲都拆埋

作為一個迷妹我搵到哂佢地影相

上層差啲我覺得
但我冇理附近照跳照嗌

點樣去搵到佢地

頭個幾行成日都唔企

我覺得好好喎 你坐咩區

停車場

黃區好差

好癲 得你一個定仲有其他人

諗返以前𡃁妹追佢地嘅日子
學呀銘話齋 已經係中女啦

只係我覺得個show導演同camera導演排得有啲差 啲Cam成日take唔中action位
同轉舞台時令到大部分觀眾都唔知睇邊度好

Diu 真係好撚on9 要隨機派位冇得自己揀位，明明黃區仲有位，我禁3連禁到黃區，但我要單丁

大把迷妹啦
都有啲迷仔
同佢地嗲左幾句
攬左呀邦

我唔認老架

我第一下反應係你食屎啦
但真係好多年前啦
仲係咪咁nice

係
其實我好少出fun 所以佢地唔會認得我
但佢地都會好似一個老朋友咁傾計

我兩連禁左幾次都係藍
算啦落地面high啲

第一次睇野仔

但首首歌都識跟唱！

原來咁多女fans

以為band嘢都係佬多

好撚正呀 但都係無周慕雲

利申: 以前窮學生未睇過live show 齋聽903

HH企足全場唱晒別濟

你係咪係咁叫jim除褲個巴打？

頭先等影相嗰時有人問咗小胡
佢話聽晚會唱

阿ming 啱啱up個ig story有冇你？

嘩屌！！！！！！
聽日一定要睇

呀占都叫左幾次起身 一齊唱
我坐紅區 附近得係很小貓三四仔起身
見對面藍區好啲

無 走左去呀占到

屌 聽晚唔得閒呀

我坐地面差唔多企晒全場

屌屌屌 我有生之年仲有無得聽live

Btw 你乜都屌 你乜都屌
搞到呀占笑死左

坐地面 企足全場

我最鍾意嗰首無得聽

一齊叫嗰下好爽

呢首係最high我覺得

見到
我自己都企左成場

全場一齊屌 好震憾

上層其實好慘 個地勁脆咁
其實我跳個時好驚仆街

好想睇埋聽日 但冇咁多錢

成場都勁high 希望隔離左右無嫌我首首都唱埋一份就真

有晚踩車都撞到啊邦
佢仲撩我吹水好 nice

下次又唔知要等幾耐㗎啦

我覺得佢今晚把聲開頭好沙
中間就好好多

首首都回憶黎

諗起佢把聲唱周慕雲/差利先生就扯扯地

我都想 頂 好想聽周幕雲 有冇興趣一齊睇😂

你今日坐上層？我以為你坐地面

以前中學日日聽，諗返起好多嘢

屌580上層呀
後補黎
個地脆到踩多2下都驚冧

小胡把聲真係好正
仲有飛咩？

頭先佢嗌正死仔都好撚正

有呀 頭先禁到kktix仲有 420 580都有，我就prefer$420 因爲今日睇左580

好似仲有
佢把聲真係好撚sexy

仲有聽廣播劇嘅日子
由中學聽到宜家出黎做野
望到mon啲歌詞 好多都做過msn個句野
痴線好撚想喊

企足全場，叫到傻咗

我又禁到黃區2連啦，有冇人有興趣一齊睇😂

頂 想哂多句
小胡隻手好暖

幾千億我仲有幾千億
全場最有錢都真係唱個個

即刻指住佢 你囉！！！

我的日記 相約在八王子 中學生應該談戀愛 你知道我在台北等你嗎
全部都係回憶
想煲番八王子了
原諒我係咁覆post 因爲身邊無人追野仔
真係好想講野

好多謝我個fd個時拉我睇327
唔係都好難揾到人一齊睇野仔

好正呀 唔捨得完
記憶之夏 落雨路 你知道我在台北等你嗎
聽到喊
完咗即刻買咗聽日嗰場

仆街蝕讓咗飛就想收返

仲諗緊好唔好買多場 錯過左又要唔知等幾多年 但聽晚本身有野做 btw 原來都仲有好多位，我禁8連都仲有

即刻買過張囉 仲有大把飛

kktix？

Yes

係 我都係12點幾買
聽完就好想再睇多場

坐咩區好？

睇你想580定420 420就黃區 580就藍區地面

一開場段片d人已經跟住唱，個刻好感動

我都有唱 不過其實係去到副歌先多人唱，本身冇咩人唱

野仔嘅歌係就算你唔記得歌名
但都會成首識唱哂

咁耐冇開show
其實我都冇特登聽返啲歌

Band show除衫邊好睇

當你感到沮喪 請你強壯 天空廣闊 開朗就在你旁

想聽

咩歌黎？好熟，但唔知咩

wakeup不要慌, kkbox有

呀占話: 教大家三個字, 正 死 仔
之後我望左一望佢個仔

佢個仔坐邊？我淨係見到朱薰個仔

好想衝出去跳 唔知聽日有無機會

冇記錯之仔之妹好似係坐中間嗰block
timmy就望台右邊嗰block

原來有黎 咪嘈死佢地
唔怪得小胡話咩嘈就um住耳仔

唱埋粗口喎

有一段仔timmy有um耳仔 不過唔係最嘈 正死仔同藐藐嗰段
覺得最好笑係呀叔話聽colin播首歌聽左半首先知係自己既歌

今日第一次聽占講粗口
好柒啊！

睇朱薰ig 妹之有帶headphone隔音 其他細路唔知有冇

你坐係佢地附近？咁清楚既？

叫做望到 周不時就睇下佢做乜

頂 我都係
超想聽周慕雲！！！

喂聽日有冇絲單拖去睇

野叔

入埸係咪手機show到qr code就得?
同人買飛冇app

我淨係比圖 冇問題

呼籲今晩黃區嘅朋友一齊high啲
我自己單拖好怕冇氣氛

利伸：前排

有冇sunny day service

屌 我最愛嘅小胡結婚
我聽到嗰吓 個心好酸

尋日有

我噚晚坐黃區
我同我frd嗌到好癲

今晚單拖去睇

單拖 地面位揮手

老爺個仔都4歲啦

都係唔係幾接受到

仲記得係占帶住佢兩個出黎比大家認識
今晚好沉重

有冇人有琴晚rundown? 想狂loop返

kkbox playlist

頭先搵唔到 岩岩搵到了

記得占尋晚講過人唔知幾時會消失..

最後都係忍唔住買左飛😂買左420黃區睇細台

好晞噓
人真係話唔見就唔見左

今晚再去

再去 +1 留名周慕雲

+2 諗左成晚 最後都係忍唔住😂覺得唔去會後悔😂

琴晩唱到幾多點？

希望今晚會再high d

11點15分

見到仲有飛好掙扎

真係唔知幾時先會再出返黎
可能真係變中女都冇機會

你坐邊區？

地面呀 我禁唔到黃區

當年阿占好照顧佢地

呢度係咪好多人琴晚睇左,然後今晚再去? 我琴晚睇左,宜家掙扎緊好無再買今晚去

單拖睇兩場
因為唔知下一次係幾時
所以一場都唔想miss

睇啦 我覺得唔睇會後悔 所以揀左去睇

去啦仲諗
下次都唔知幾時

如果今晚去,我就要單拖 (少淆, 絲)
絲打你坐咩區?
如果買唯有坐黃區, 窮

我都係單拖黃區 你而家買既話可能會坐附近

兩場都係地面

我覺得應該大把空位
你地攝下應該可以一齊坐

有無人可以錄周慕雲上黎

係 8連都禁到 唔知個場會幾吉

係囉 但坐黃區難啲偷雞

睇下佢禁到咩行 我個行仲有幾個吉位，如果同一行都仲可以

會唔會氣氛好差

紅區氣氛應該係最差，580同420既8連都係禁到紅區 地面應該會幾好 希望黃區都好啦 好想好似琴日咁又跳又叫😂

單拖黃區！

我都係 你咩行？

都合理嘅
以前都係一場 宜家都係當年個班人睇

A!

當年我仲細未有錢睇
今次係我第一次聽野仔
好緊張

今晚我都單機 報到下先

一陣單拖報到

已到
黑色彩字tee賣哂

我覺得黑色白字tee靚d

屌 我覺得呢件最靚

好少人

去緊，驚遲
尋晚幾點開始？

有冇巴打今晚去有現場直播
想知playlist

我都係
黑色白字細碼都賣哂

彩字全部賣晒

我個位黃區對住細台
好似好正

原來個細台好後

屌 剪頭髮剪耐左 會遲少少 可能要8點半先到

未開始

開始單聲 我估應該會miss左開始

盡快過黎啦

start!

琴晚真係好正好感動
今晚去既大家要enjoy!!!

到mk 衝緊過黎😂

見到奴奴個周慕雲
J死我

係三點三先岩

啊！！！！！！

求報告今日

周幕雲我拍左片 不過冇左頭幾句 想要既留tg
Btw 又話兩場run down唔同 除左周慕雲其他好似一模一樣

太唔同又唔好既

巴打

好正
好後悔淨係買左一場

同埋我個位好正
周慕雲

頭已側sorry

一齊衝咗出去

想要周慕雲!!

今日成個腦都係佢地 我估我聽日會更厭重

我後你2行 不過都好近！周慕雲真係好好j

周慕雲勁正囉

想講第一眼見到佢地件衫以為寫住香港獨立

恒仔真係好撚重
隻手已經好攰嫁啦 玩埋呢樣就斷咁濟

今場正好多

痴撚線 完全冇後悔買多場
衝左出去第一行high到爆炸
小胡隊埋個大聲公黎一齊嗌
正！死！仔！

[睇Show日常] 野仔 年輕的我們演唱會

Day 1 Rundown：
01. 開始
02. 野仔
03. 落雨路
04. 藍 (給未來的你)
05. 我們這一家
06. Sunny Day Service
07. 三點三
08. 成田來未
09. 記憶之夏
10. 一生旅行團
11. DJ Pong Solo Session
12. 廢話會
13. 金至堅
14. 正死仔
15. 藐藐
16. 我的日記
17. 憶年
18. 你知道我在台北等你嗎
19. 中學生應該談戀愛
20. 年年十八
21. 相約在八王子
22. 年輕的我們

Encore：
23. 閃著淚光
24. 搖滾復活
25. 一場朋友
26. 地上樂隊
27. 老地方

Day 2 Rundown：
01. 開始
02. 野仔
03. 落雨路
04. 藍 (給未來的你)
05. 周慕雲
06. Sunny Day Service
07. 三點三
08. 成田來未
09. 記憶之夏
10. 一生旅行團
11. DJ Pong Solo Session
12. 廢話會
13. 金至堅
14. 正死仔
15. 藐藐
16. 你知道我在台北等你嗎
17. 中學生應該談戀愛
18. 我的日記
19. 憶年
20. 年年十八
21. 相約在八王子
22. 年輕的我們

Encore：
23. 熱血到死
24. 搖滾復活
25. 地上樂隊
26. 一場朋友
27. 老地方

Cr. Facebook 音樂日常

今晚Wilson 個感言令我覺得佢應該係hehe，有冇人知其實係唔係

原來閃著淚光換左做熱血到死 淨係留意到周慕雲 呢首冇為意

我都有同樣感覺！
留意到佢平時有戴戒指同手鈪 以為佢有女友

好似爭啲公開出櫃咁

少寫左半首嫌小姐
嫌小姐的sunny day service 又幾夾

可唔可以透露少少講咩

多謝哂
會永遠記住呢一晚

呀占係咪想講佢好多同性朋友？
不過好似見佢男女朋友都多

同在場屋企人講就算自己唔搵定唔知搵唔到老婆，都會努力搵個伴

佢話屋企人唔洗佢揾女朋友 揾個伴就夠
然後話我會儘量揾返個伴
少爺占仲話 呢度咪6個伴囉

反而我覺得小胡有陣gay味

有無人知今日開場唱相約在八王子把女聲係邊個？
Ellen rip

不過真係好多女仔睇
衝到出去先發覺身邊全部都係女
即刻唔敢郁咁勁

尋日好似冇人唱齋鋼琴墊底!?

最尾散場前面95%女

All豬妹
但衝哂出去先似睇band show

會唔會係二汶？

老地方前排所有女喊哂

係囉 我坐左邊好多人都坐喺到
見右邊氣氛好似好啲

我都流咗幾滴
見占喊到咁忍唔住

係

少睇show

我以為男fans多

野仔又唔係走靚仔路線

右邊衝出去
企係喇叭前面 high到痴線

睇野佬都多女 fans

我唔明點解

完全顛覆咗我想像

其實豬妹點解？

地上band多女仔fans掛
同埋本身少爺占fans佔好大部分掛

小胡
睇完show愛上左佢

知唔知kkbox個啲有冇得聽返
唔係香港 睇唔到

我剩係知艾粒騷係囡囡多

仲有隻豬嘅妹妹fans

呀銘好多年前已經咁叫班𡃁妹fans

有呀 有song list

笑l左

見到有身材好嘅女fans

野仔一唱high 歌佢哋就跟住跳

救命呀

小胡好撚正

有冇佢ig

我都費事郁太大動作同周圍望

睇騷啫

唔想畀人拉遊蕩

尋晚有睇，臨Encore前播CD大合唱搖滾復活，好正

Siuwu就係佢

野佬啲歌都好正咖

紅區前排好似多佢地朋友屋企人

今日坐黃區覺得氣氛唔錯 心諗紅區係咪有魔咒通常啲人少啲郁

我見到你哋好似差啲頂唔住
仲要大部分女仔，我係佢真係唔敢咁玩

我離遠連係邊個都望唔到

頭幾行
正到爆，雖然其實第一次睇佢哋

係
最後唔係佢捉住我嘅話我應該會仆死

band leader: Eugene

原來係 Eugene 唱
未出場前啊康都唱咗幾句

興奮到訓唔着

連睇兩場然後聽日仲要返工
不過真係好撚爽

下次會買貴飛

下次唔知幾時

最後唔肯走個度
個工作人員話返去啦 下次啦
係咁屌冇下次呀！！！幾時呀！！！

唔好太耐

問左呀占 佢都話唔知幾時

我都係咁話

你地好正呀！

就好似哈雷彗星咁

根本就係睇呀占幾時屎忽痕先會搞姐

我真係寧願你屌走我地
下咩次姐

其實真係好多謝呀占
仲記得搖滾復活都係佢屎忽痕叫齊咁多隊band玩
個時先開始多人認識local band

其實今日encore嗰陣有啲擔心
好似冇咩反應咁

下面好嘈喎
不過唔齊就真嘅

都變中女啦

上面差啲

其實我見到平均年齡都好似二十幾咋喎

可能因為大家都知實encore

正死仔同藐藐live真係好好玩
小胡大嗌正死仔把rock聲

拎埋大聲公一齊嗌爽到痴線
廢話會又係正到傻
屌哂我地呀姐老母

聽左九成我最鐘意嘅歌
滿足

玩d咩？我冇留意

訓落觀眾度
全部女仔一齊抬佢
佢本身其實想上台 但係食q叫佢落去先玩呢樣

我淨係留意個台完全冇留意台下發生咩事

但係佢做咩無啦啦上上台

唔知
淨係見到佢想跳上台 但食q叫佢唔好
佢又講唔到啲咩大道理所以放棄
就變左跳上喇叭度

唔係啦佢應該係見咁high所以想插水
可能佢企咗上去之後見到咁多女都覺得伏伏地

佢有問好唔好
個個都實話好嫁個時咁high

平時睇show 男仔抬都有啲吃力
女仔抬真係辛苦哂

今晚衝哂出去跳同唱真係好正

我都係第一次咁玩
不過都唔該佢最後有拉實我
唔係應該仆低左

佢好有經驗啦

都係場細爽好多

佢無唱快樂頌

叫完一晩之後
我依加把聲拆到仆街

係
琴日堅正

我都以為今晚會有

請放下所有恨仇和平高歌

今朝出聲俾自己嚇親

我都係
但係仲好開心
個腦仲replay緊琴晩

瘋狂loop緊琴日段周慕雲

我拍左十秒
最後決定要好好享受小胡企係我前面唱我聽

琴日係咪有巴打有影哂
可唔可以tg我

唔介意我畫面中間飛黎飛去就放低tg
同埋我睇佢背面

佢哋出道時班fans做中學雞十幾歲

依家25歲上下正常啦

我嗰邊都幾多似三頭

tg: lifecccc
無以為報

小胡真係好正

Charm 到爆炸

攰到唔想起身

可惜我仲要返工

Same
搭車聽住野仔

完全係冇力爬起身

有冇巴打知邊度仲可以買佢地白底彩字既wildchild T

狂loop 完全唔想返現實

幾時先會再開show

個腦仲loop緊乜都屌乜都屌

有冇人知占琴日話kk box有得聽返係點？
利伸 用開Spotify

PLAYLIST 應該係咁

如果冇俾錢係咪得30秒

冇派21日free咩?

可唔可以解釋下
唔多識用kkbox

聽唔到佢唱快樂頌硬係有少少心up

呢首歌陪伴左我整個中學生涯

琴日入去個場個陣
職員應該有派一張卡俾你
個張卡有code
可以俾你免費試kkbox21日

想知如果本身已經用緊kkbox 有無得用

應該得嘅

有得入1次
而家多左3張出黎

上次買皇上送個啲仲未用晒

我冇
可能以為佢派宣傳單張俾我

買皇上果個反而可以重覆入
跟住場刊又有7日

我都係 夠用到出年

再睇多幾次show
成世唔洗買kkbox

無限 21日大法

屌咩, 我8點正入場收唔到人派卡仔

btw最後走果時果個呀姐仲好串

七點半入都好似唔覺

買軒仔我記得好似係3個月
我未開通
然後我有幾個

琴日唔多覺有人派
前日就一堆

我走個陣 聽到個場地職員話
"唔會有encore 唔好阻住我地收工
佢地要做訪問架 娛記仲等緊你地(即觀眾)散場"
然後見到有個娛記大叔好撚惡咁罵留底嘅觀眾 "阻住人地收工 成班廿幾歲嘅人都咁大仲係咁唔識諗" (大概咁上下)
嚇到我即刻走人

我淨係聽到唔會有encore 唔好阻住我地收工
佢地要做訪問架呢段
同埋下次啦走啦咁上下
成班係度嘈 邊有下次呀 冇下次呀幾時呀咁樣咋

臨入場之前先聽到個主辦staff講"可能無下次"

無下次仲咁撚惡

咁撚惡

但係今日好似唔覺有訪問出

琴晚睇完show 今日勁眼訓 完全唔想做野

一樣！！
差啲拎住隻mouse訓着左

我明呀！
因為我琴晩睇完今日心情仲未平伏到
好想搵人傾！

8月4號揮手區

聽到阿叔講真係笑左

有人lead?
可能第一晚冇人唱

細個都覺得佢係有啲gay
但早排好似見佢ig有攬女

今個月結婚喇

屌返個娛記阿叔啦
佢返工收工關我撚事咩
咁叻轉行囉

結婚可以同男既結ge

第一晚有觀眾合唱啵 ，不過大家都等歌詞出，唱唱下一齊甩，好好笑

第4,5句先有人開始唱
好怕醜咁
同埋似唱錯段多
我都笑左

一開波見八王子歌詞同純鋼琴聲已經即刻流馬尿

臨Encore 著哂手機燈都幾好笑，第一下係浪漫，但係全場著哂連個台都睇到 無哂驚喜

講好笑要講wilson
支電木無聲緊張到出哂汗

係咪得我冇睇到喊

感動完未回到氣已經：開始
PS:副紅超原來係老爺問阿禮借

冇所謂
呢啲好個人
我都估唔到我會

你以前都有追星咁追野仔？

冇 我好後期先開始聽
甚至連818都睇唔到

係
開頭我都係怕醜只係自己喊住自己細聲唱
btw，頭場d人好唔活躍，成日坐晒喺度又唔fing手，佢地發晒手叫人起d人都唔多願起咁，搞到長企既人變左小眾

我企下坐下
要all standing我先high得起

開始做第一首呢個真係我一直既心願黎
當時畢業禮放左喺中段再開時用
就一直希望可以有次開show會做頭一首歌
以前一聽開始時已經有成左mv畫面出左黎，但中學雞唔識整冇左回事。
到今次一知再開show，原本心諗一定要學整，但過下過下，因為懶又冇整到，好後悔冇整到，冇完左自己一個心願

反而到咗成田未來就喊咗
超鍾意呢首 以為有生之年都聽唔到現場
等咗6年總算等到

係咪得我一個聽到豬妹就想喊

係唱錯段
歌詞又慢出
一見到歌詞就笑左

淨係想塞住耳仔狂聽野仔

唔係個個都豬妹
但成場多數都女

我由06年開始聽野仔
818 畢業禮 搖滾革命個啲全部我都知有得買飛
但個時太細個唔敢自己單拖去miss 哂
點知一等就等到2018先再有機會睇野仔
好後悔細個咁鵪鶉
同你一樣每次聽開始都ff 到成個畫面
覺得第一首係開始真係perfect match
所以好開心
覺得今次個rundown 好好
雖然仲有好多歌想聽
不過我相信有天 佢地幾個會台上遇見
我地會起老地方再見

Btw 有無興趣呢到繼續傾埋野佬

一炒車個個都笑

而家聽緊廢話會

成日都load咗做成田未來
sor
係成田來未!!!

而其實我同你一樣一直叫成田未來 叫足10年
前日先知你叫成田來未 我真係眼殘

好想聽周慕雲live

係早排睇老爺段片先知係來未
以前一直同fd講未來

可以做個統計 應該100%未來

第一場講自己有咩想講嗰時，阿叔喺度講野仔歷史講到唔肯完，比觀眾圈都好好笑

吹到哈雷彗星個下o咀

點解會係未來
未睇錯過

呀叔真係好撚正
好想係興發聽佢繼續up

唔知 一直都冇刻意留意

可能真係豬妹年代去追佢地
呀銘成日話 豬妹唔洗返學咩
豬妹考哂試未
一聽返就諗返起呢啲日子

我淨係知佢以前成日俾人叫銘豬

我知係來未

同埋以前唔興追星
我聽野仔都已經讀緊high dip同岩岩初戀
真係出十八隻碟同就18歲

我眼殘

聽就好似係小學開始聽
但追就中學開始
個時有fd陪 就好癲
中一二個時

係中學sing con
有人自彈自唱八王子先識
因為冇聽開電台，好後期先識
之後聽返哂落雨路，藍，成田個啲

八王子配埋廣播劇一流
最鐘意都係憶年

阿叔係邊個

何兆基

一直都以為叫未來
聽到佢講來未仲以為佢講錯

好想聽返

老爺作詞唔會自己講錯掛

佢最愛嘅成田來未唔會up錯啦

咁來未其實係咩意思

老爺叫人圈佢

其實成首詞好多係日文既用字
好似成田機場用左成田空港
有冇日文人可以解下?

目黑同空港姐 其他地方名 冇咩特別

呢兩日有拍片幾巴絲可唔可以放上YouTube's

未夠24個鐘我已經好想聽返

關唔關倖田來未事

目黑同空港都係地方名姐 邊有日文用字咁誇張
冇研究過老爺寫呢首歌既故事
不過估係佢太鐘意日本 再睇埋歌詞 成田來未好明顯係一個日本女朋友既名

啱啱用咗條21日code, 一聽開始就起晒雞皮

空港都係地方?
空港唔係解機場咩?

去唔到八月尾個野佬xKolorxTonick show

冇記錯d電車站都係叫成田空港? 呢d漢字都明既意思唔洗特登譯做機場啦

佢真係好鐘意日本
然後我覺得佢養到個仔都好似架仔
仲要沖繩遊學

好似聽佢講過以前係想去日本留學

自己做唔到個仔就幫佢實現
有個有錢爸爸真係好

成班903人超級鐘意日本，早至8，90年代初，軟硬去日本旅行傾生意，再到而家新一代DJ成日去玩

上年森美清假期，一個月去幾次日本，痴線

佢個晚一話最憎有錢人我笑左

我都係
全場最有錢個個話憎有錢人

仲話啊叔先係最有錢

十個光頭九個富
可能都有啲道理

Btw呀占兩晚話多謝set頭都望住呀叔講
次次都忍唔住笑

唔係話佢特登譯
只不過用得幾好

呢啲要枱底講

阿叔都有貨又唔出奇，佢都好似有間agency同3721 productions咁既野

初頭真係以為少爺占忙或者其他原因先散
睇完啲訪問同琴日佢地講嘅野都幾肯定因爲不和
老地方 地上樂隊 啲詞好似講中曬咁
佢地個個都眼濕濕 睇到好感動

More

表面d咁諗 占要造人 離隊顧家都正常既
深入d諗 成日覺得小胡好慘 講真老爺唱功唔得
計唱歌好多靠小胡carry 但係焦點就喺曬占到
舉個例子 頭場我唔記得邊首歌 占喺sub stage, 小胡喺main stage, 小胡叫人一齊lalala 但係冇人理
小胡直頭話: 喂我完全聽唔到你地la喎, 直到占帶班人la先會有人跟
但係野仔呢隊野正正因為占先多人識
所以我好認同佢地所講既喺最啱既時候停左落黎
論歌黎講 我鐘意野佬>野仔

以前都有諗過
個個都係為少爺占聽野仔
其他人其實係點諗
但冇少爺占又可能真係上唔到地上
不過可能佢地都唔旨在嘅

大致同意
但歌我中意 仔>佬
歌喉我中意 佬>仔

香港就係要話題性
可能冇占就會變左一隊仔多過女去睇既show
4號小胡都話如果繼續run既想寫多啲社會話題性既歌

野仔係真係冇乜呢類歌
Band仔應該都係想玩呢類多過下下情懷野

都有既
但不論內容講咩
其實落雨路呀香港大廈呀熱血到死啲曲重型少少已經好好
無奈香港冇辦法唔撈commercial落去
所以小不免都係pop

同時我又覺得
每隊band想表達既野都唔同，唔一定下下都乜都屌既
人地俾唔到既野，咪靠自己寫歌自己玩返出黎

2隊比我既感覺分別係
野仔主要係玩呀占想玩既野 學佢話齋 全部都係d回憶 成長 青春 校園 戀愛 熱血等等
野佬就玩幾個都想玩既野唔會獨狐一味 同埋覺得野佬既小胡表演放好多 始終得佢一個vocal

之前睇佢ig，佢話自己唱腔唔同左，大家點睇…?

占？我一睇完都有係post講 佢好聽左
冇以前咁雞

唔係，係小胡話聽返以前錄野仔既母帶定唔知咩
不過老爺live比我想像中好
利申：第一次聽

始終所有詞都係呀占填
佢填其他野我覺得佢都未必handle到
只能夠填啲佢最拿手嘅野
野佬俾其他人填 玩味重好多 小胡都會放好多

我兩年第三次同一個場睇老爺，對上兩次係艾粒

聽得出佢唱腔好明顯係好聽同認真咗好多，唔係亂黎

之前聽訪問 好多野仔既歌都係占先填詞 之後呀叔先砌首曲出黎

我又覺得同以前冇乜分別
野佬live就少睇 只對比野仔時期
可能佢已經冇左以前把聲要揾返
呀占以前啲live真係麻麻嫁咋
今次真係好聽左 聲底厚左冇以前咁吃力

笑左 見好多人以為係未來

其實野仔 people are people隻碟每首歌個歌名都係一個角色人名黎

成田來未係一個經常幻常星期五飛東京嘅人

追左野仔十幾年 等陣搵返啲資料畀大家睇

留個名先
People are people呢隻碟我覺得係最高質

野佬都未睇過Live
好想睇月尾同Kolor同Tonick個場

占解釋過首歌嘅故事係幻想如果可以每年搞完野仔show之後去一轉日本旅行 咁樣就好好

Btw好鍾意成田來未嘅intro 真係正到暈
琴晚阿占壞咗個call機 可以聽多次

野佬live睇過好幾次 好似好少佢地既單飛show 同埋都係同其他band一齊玩
印象中聽過小胡scream, band feel重好多

小胡本身就係流住搖滾既血液

就係呢段片先知首歌叫來未

2晚都出事
第一晚咪冇聲第二晚壞call機

好撚記得佢地一次扮足球小將 一次扮龍珠 笑到仆街
足球小將嗰次仲要扮戴志偉跑步姿態叫台下d人跟佢一齊做動作

9個角色的Icon造型。

W：〈野仔〉這首歌是講成員之間夾左7年Band嘅故事，
我沿用了WildChild的Mascot“W”，三個以線條“www”繪成的W仔代表著Jim、Chris和小胡。

Gold ：有錢仔〈金至堅〉把各種犀利色穿在身上。這個細細粒的角色，最初我想像他是滿身潮物金光閃閃的，後來只保留招積的「星星閃光眼」。

MiuMiu ：Miumiu係個啲乜都唔鍾意乜都藐既人。他是8個角色中最細粒的。 他只有這個表情 -_- 和叉腰不滿的Pose。

Man & Wing ：阿文阿榮設計這對孖仔「兄弟」，一個是Mr.Mexico另一個是Mr.Brazil，外表看來完全不同，「孖生」的共通點是他們的對稱Pose和衣著配搭。M字型鬍鬚是阿文(Man), W字型鬍鬚是阿榮(Wing)

我好鍾意阿文阿榮呢首，另外阿文阿榮係用Ｍr."成員Dash（譚健文）同孖生兄弟阿榮（譚健榮）（朱薰老公）個名改

Narita Kumi ：〈成田來未〉：成日幻想星期五晚就飛東京嘅人。名叫Kumi的這個旅行喼好趕好趕，只拎Hand-Carry過海關，一落機先去築地食嘢，再飛奔新宿涉谷目黑代官山。

大家一直講錯既未來 但應該都真係同倖田來未個名有關

Mr. Cloud ：〈周慕雲〉，有婦之夫的偷情故事。Mr.Cloud的袋子裡有各種變裝道具，用作隱藏身分；不過由於身形太高，加上對桃紅色的偏愛：最後反而出了風頭。

Blue ：〈藍〉是Jim寫給他未來個女的作品。這個名叫Blue的小女孩很害羞，最初構思是她總是背向大家，帶點神秘感。有一隻藍色的BirdBird伴著她。

應該好多人都知藍點解

Lynn ：〈憶年〉由Jim寫自己出來工作十年既故事。Lynn不是伯伯，只是十年以來不斷工作做做做，頭髮和鬍鬚無暇修剪，不斷生長，像一團綿花，最後只看到一對波鞋。

大合照 當年同adidas合作出 但讀緊書冇錢買

占：阿叔，你呢Part都唔洗唱，你拎返支咪出黎啦

笑到痴線佢死都要攬返住支咪

wilson結他都係

一有返支咪，
叔：好呀，我終於可以講野啦，大家好呀

唔知點解我覺得成件事好有童真

呢下笑左

Mr Cloud冇哂

有聲
佢啲語氣真係好好笑

原來有個咁嘅故事

好鐘意呢首歌 寫到好有意境又襯小胡把聲
偷食都寫到咁有意境

之前聽野仔啲歌覺得啲音奇奇怪怪咁
點知聽聽下又幾正

年輕的我們都係咁
第一次 大佬又唔岩音嘅喂
睇完live就好似中左毒咁

好似google都搵唔返 呢堆資料
好彩我個harddisc仲有keep住.. 希望大家可以一齊備份返一份

好有心思好浪漫
為每首歌都設計咗角色

佢個仔係咪真係識日文
好得意

可能因為people are people 之後正式變咗六個
總係覺得呢隻碟之前既歌特別有味道

People are people 真係每一首都好好聽

仔仔日文仲好過爸爸
成個架仔咁

有段ig片好似係timmy仔講日文
應該識少少
真係好似架仔成個原島大地咁

其實有冇講過點解jackal會離開野仔

咩訪問show 到佢地不和 想睇

第一日阿Pong講希望野仔間中聚下，同時野佬繼續玩落去，佢覺得野仔好有自己嘅Style
講完之後佢feel到太直接，再講：嗱，我唔係話野仔無自己Style呀

第一日阿Pong講希望野仔間中聚下，同時野佬繼續玩落去，佢覺得野佬好有自己嘅Style
講完之後佢feel到太直接，再講：嗱，我唔係話野仔無自己Style呀

佢把聲懶係慘咁

聽歌我會聽首歌既意思
唔理佢pop band定恆野band
鐵漢都有柔情一面

第一次聽頭兩句係打冷震
因為我feel到，佢地返黎啦

原來係頭場講感受
其實佢吞吞吐吐都…

尾場都話同呀占唔熟添啦
話gp都冇佢份
成班仲哦呀占

一認起jim今年都41,6年後就47就真係好大感觸

尾場冇去睇
如果真既咁真係好自私

唔知真定假啦
佢有話自己唔鐘意去飯聚呢啲

占定邦唔中意?

邦呀
話做野好忙唔太鐘意飯聚

佢地有啲人本身份工都好似幾忙
見wilson成日要飛 完騷第日已經話去邊去邊
阿銘同邦有冇正職真係唔知

邦係社工
而呀銘就真係唔知啦

呀 好似好多年前聽過
反而覺得，銘以前玩啲band好似好heavy
點解會留係野仔咁耐

很久不見重遇的晚上 唱到午夜仍在繼續唱
又loop

阿銘咪喺agens b做

我都係

唔怪得尾場啊銘話啊邦講多錯多

佢好似話自己係designer?

占：好開心 外行人宜家愈做愈好
Er...其實我讀時裝嫁

我以為佢地講下笑

聽完得啖笑算
幾多真幾多假，冇其他人知

係 我都係笑完就算
會得閒搞下show出下歌咪算囉

酒吧show都狗衝

冇正或式加入 幫下手only

原來係咁 因為我第一次睇live係有佢仲以為係正式

香港好多樂隊都係咁
初初個lineup係浮浮地

係 佢ig有po過出trip啲相

完騷到而家都好失落
覺得今次占同小胡都唱得好好 好大進步
尤其好鍾意呢次三點三嘅編曲
好唔捨得完呀

呀占真係好大驚喜
可能我真係冇預過佢會唱得好

好掛住小胡把聲
睇完今次真係愛上左佢

完騷後遺

聽佢地啲歌好似返教會咁
明明唔啱音但又好似冇乜問題咁

宜家第一下只會覺得怪怪地
第二次就覺得完全冇問題

其實大家有冇話咩歌?
聽得太多年已經麻目左唔知邊啲唔岩音

頭場臨開show前無耐，老爺話：喂，不如玩年年十八之前講幾句野丫！
眾人：咁講啲咩呀？
老爺：我開個頭，6年後...之後你地諗

呢個唔係呀叔講嫁咩

阿叔講架

其實我覺得年輕的我們一開頭個幾句都唔太岩音
但宜家覺得冇乜問題
我覺得我對耳都開始有啲問題

呢首係
佢要做到承接個效果

咁中學生係咪都唔岩嫁

中學生又唔係好覺
年輕的我們我反而覺得係歲月經過，一切一切個度唔岩音

記錯

好想買返佢地啲舊碟

加一

好想揾返正死仔

想搵返people are people

我7-8年前買到

已經慣咗 分唔到係唔啱音定咩

我都想

People are people真係好難搵
當年出嗰陣都好似唔係間間CD舖有
Btw當年有買

Hi 最近好嗎

有冇人有錄呢首
聽晒2場都唔記得錄

From KKBox

睇相都好感動

不要見怪
人情變得多快 和我幹這世界

野仔啲歌真係唔同年紀聽都唔同感受

應該係傳聞中嘅訪問

今朝搭火車都見到奇妙個訪問都係台附近做

好多band都係

佢地今日開始喺ig post相

開始

銘豬個張好靚仔

好後悔冇帶相機
我影啲相好矇

轉自雲海fb
「寫在可能是野仔最後一次演唱會後！」好坦白講，我係一個典型怪叔叔，尋晚同D細嘅去睇野仔，同行朋友之父親才大我兩年！野仔成立於2002年，當年我已經三十歲，但仍買他們碟及聽他們歌！無論由野仔到野佬，我也是他們老粉！ 最恐怖係 尋晚差唔多所有歌我都識唱！開show前我入後台探班( 朋友告訴我見到當奴啱啱入後台探佢哋一見我就閃開咗， 我完全見唔到佢！😂) 少爺占講笑向我話要上台喎！ 我話我之前都驚所以聽番隻碟溫熟番首我愛u， 就係驚你指台下叫我上台唱咪死！ 之後少爺佔好認真對住我話:「其實我哋唔會唱呢首歌亦都唔記得咗點唱啦！」我:「………………！」其實我真係想講下野仔， 2002年佢哋成立嘅時候其實我連少爺占都未認識，後來做商台就識咗佢，你可以話佢係一個EQ非常之高嘅人，好似冇人會得罪到佢，好似佢從來唔介意人哋任何事…… 冷漠得呢，其實內心都幾暖㗎！認識小胡係我一生嘅榮幸，型仔、有才華、心地好…… 第一次同佢 認真溝通就係同佢傾宗教嘅問題，後來佢教會喺亞洲博覽會進行大型活動 ，我特登走去睇佢表演，我時時都話佢唱歌好聽過少爺占😂！ 至於何兆基，第一次認識佢係喺圓方睇首映， 佢呢個人外表傻下傻下，但完全充滿商業頭腦，認識佢人都知道，佢真係一個好人，不過佢上年應承畀佢唔要嗰啲電子音樂唱片畀我，到而家都未畀呀！我等六年後先追你下！😂 尋晚場演唱會整個表演好睇到震， 氣氛好到暈，呢啲真係香港嘅boy band！ 同埋完全feel到佢哋 六七個人係非常之 好朋友， 先至有呢種chemical！ 都係嗰句 呢啲咁本土原本喺香港應該大紅大紫嘅音樂人，香港人從來都唔珍惜！可能係野仔最後一次演唱會 ，但係我好唔想！ 但係面對香港咁嘅環境，黃子華收山、野仔可能唔唱…… 或者先至係而家正常嘅世界！

雲海好少讚人...都讚到小胡咁

小胡
//我時時都話佢唱歌好聽過少爺占//

完全睇唔出小胡番教會

+2 玩band返教會好違和
唱歌好聽過少爺占呢樣應該就人人都覺
差在會唔會講出口

啊邦好似都有返
但估唔到連雲海都係fans

睇雲海呢篇野算係影射定點
到最後只講元老人馬

唔洗下下都諗咁深既，佢唔熟 or even 唔識wilson 果啲好出奇咩？
唔知寫咩咪唔寫囉

唔係fully review je

小胡個樣太邪
好難想像佢番教會

傳教士呀邦
導人向善笑死

佢地仲話啊邦好似牧師咁傳道
本身都好鍾意佢

第一晚拆頭髮行出黎玩
話佢成個耶穌咁嚇親人
Btw呀銘接親句句都係笑點

加埋佢副超幾型
我留緊長髮都想有佢咁好睇

啊銘唔係成日鬧啊邦咩

小胡篇ig
其實係有所謂

香港好熱呀到底點留

岩岩都見到

個心好up

睇得出佢地好想再一齊
但現實好難，難落台咁

喺台上面講感受嘅時候佢仲要表現到扮無事好淡然咁
好心痛

忍唔住了

好心up
真係唔敢再聽地上樂隊
野佬個時做返個有所謂嘅人啦

仲有老地方 今晚唔使訓

觀眾樂迷都以為係餓咗好耐，久違嘅復活表演，
到而家竟然好大機會係最後作為野仔嘅Full Team表演...
可能喺合作上面真係好難合作，想玩嘅野完全唔同，
但間唔中，粒哈雷彗星又經過香港就好

小胡

分享下阿銘接左啲咩呀
我淨係記得
頂你我讀時裝架

我覺得阿Pong似係啲會叫夜青唔好喺街上流連嗰種社工

頭場淨係知佢話豬妹

慣咗就ok

牧師傳道同頂你我讀時裝嫁
第一場嘅豬妹都變哂中女

好可愛

一直都普通野佬
依加有啲想開始認真聽下

真心 佢哋幾個玩野佬嗰陣 係開心勁多
又放勁多

完全贊成
野仔既小胡就同 陳占廣播劇既小胡一樣 咩都唔同陳占搶等佢去做主角

其實都幾矛盾

冇計啦 都係嗰句 野係主要係占帶頭
佢又唔係d好放既人 最多唱歌都係fing下頭 un下咁 (仲孿孿地 )
野佬由小胡帶頭 個表演風格自自然然唔同好多

野佬唔只係小胡帶頭 係佢哋幾個自己做起
件事可能有自己有份參與
再落力啲

睇show嘅我 都睇得開心嘅

嘩諗起個兩套廣播劇
小胡把聲勁好j

好似ig所講咁
就算小胡有諗法都冇講出黎
野仔佢只係執行者
但野佬係佢一齊傾出黎係自己野

啱呀
小胡把聲 真係好好J

但係Wilson都唔差

順便跪求下大家有冇方法聽返啲廣播劇

我琴日追返佢地啲訪問
好似話野佬個名係Wilson改

係呀
大家都有諗頭

Sunny Day service

呀占其實好幸福
一隊band只圍繞主音嘅諗法通常都唔會長
但佢好好彩遇上了小胡同呀叔陪佢癲左咁耐

嗰日佢唱嗰陣我心諗: 嘩你個key咁高呀占好難搞喎

話時話 有無巴打知 一場朋友/十八後 係咪真有其事？

佢首sunny day service mix埋嫌小姐玩㗎

小胡同阿叔嗰陣都有自己隊band
好勁
醒神薑 同壞悲唇（好似係）

仲有玩嫁？
好耐冇聽過呢2個名
好似玩左野仔就冇玩呢個

當年呀
我講得衰

把聲好懶 好warm

兩種味道黎 都值得聽

野佬嚟緊同人哋搞嗰個show
你哋會唔會睇？

想睇 但要度度啲錢同埋要r人

但係我唔想睇tonick
都係算

舊歌正喎
其實佢都係得一首衰姐

錢係問題

仲有飛咩

真係好舊嗰啲先識

等我loop多一排野仔先
完show後遺

睇野仔show個陣見觀眾對阿占更多反應
就覺得佢地寧願繼續做野佬好過

好怕彈起之後為左迎合市場做既野

More More

琴晩睇好似仲有企位

呢幾日仲要loop同幾首既單曲循環

我諗有啲人係為左占先入黎睇嘅

Agger 野仔幾年出一次就夠
夾band都係求開心姐

唔喺香港睇唔到

sosad
不過 喺個show入面 一聽到 第一首歌係開始
我即毛管棟 起哂雞皮咁

Dear jane
其實tonick宜家出歌都係punk 但已經冇人識

check左
380-580都有
如果冇睇錯

救殭之後啲歌唔係好岩聽就冇點追

一陣下先
想睇卡拿

野佬作歌會約埋一起夾
同埋可以同唔同嘅填詞人合作
唔同野仔咁大家分開寫歌
變咗大家都有自己主見

會唔會有人有拍低相約在八王子
好想重溫

如果野佬
阿JIM 靜係幫手填詞就好

咁占把聲有佢嘅特色嘅
係隊band嘅簽名之一
硬係覺得佢把聲生生硬硬
唔係好識唱歌嘅感覺
碰埋隊band度就有啲化學作用咁

我都已經當野佬係第隊野咁看待

藍 成田來未呢啲 俾小胡唱可能又唔係呢回事
占又唔會寫到夫目前飯呢啲
根本兩隊野就唔同 一齊比較冇意思

Agger

加埋占
冇咁似普通嗰啲band
有種特別嘅味道

特色就係主打青春熱血歌
每首歌一定會有歌詞係唔岩音
仲有好多lalala做結尾
同埋呀占9下9下既唱腔

野佬係唔會呢啲歌出黎

lala lala 真係好多
星期日la左半晩

呀占頭場講好多歌都係啦啦啦我先醒起

La La樂隊

有冇唱過記憶之夏

星期日有
星期六唔知

個名好笑

有

主唱x n嘅lala樂隊

有冇人可以幫手解下 著襪浸溫泉 嘅歌詞
個個都話意淫
但係google有冇人講點解

一開始都唔覺 比佢講完真係好多首都la

著襪浸溫泉即係帶dom 搞野

坐實氣墊船 夢見無數的子孫
高了幾吋

呢句好明顯

另一樣野

喝蜜糖吃熱狗

wildchild

個晚係咁la

呢句我明
但氣墊船係咩

dom

明啦

不如多數下有幾多首歌有lalalala

我先
三點三

一場朋友

仲有一個位
點解着襪浸溫泉 會係 最完美的愛戀

你知道我在台北等你嗎

ff出黎
男人用碌撚諗野

咁中出唔係正啲咩

唔知 冇試過

成田來未
成田機場同你熟到問你"來未"?

憶年

成田來未啲blablabla算唔算

都算啦

仲有我的日記

可以準備開個新post

諗唔到咩歌詞，見啱feel就播lalala

繼續瘋狂討論野仔/野佬

咁topic名係 "召喚野仔野佬fans"?

估唔到

真係估唔到
有啲感動

正呀 一齊繼續瘋狂討論野仔/佬

繼續瘋狂討論野仔/佬
?
呢個名

繼續瘋狂討論 野仔 Wildchild / 野佬 Yellow!
咁樣 ？

好呀
開定post先

繼續瘋狂討論 野仔 Wildchild / 野佬 Yellow!

老地方

正呀 現實真係冇乜朋友可以傾

kolor一個post都未推爆
野仔就準備開第二個

應該餓得太耐姐
6年呀

你又啱嘅
同埋有show開點都推得快啲
等同有波睇 波台啲post都快好多

呢到有堆豬妹

呢個post竟然就快推爆
以前啲野仔post都係一兩頁就停

餓得太耐啦